## Obras de Terceros

El servicio de Obras de Terceros son todas las obras de menor a 10 m,
entre 10 y 200 m, y mayor a 200 m que empresas de terceros realizan sobre
la ciduad.
En primera instancia se conecta a un software externo. Se importan
automáticamente todos los días las novedades


Actualmente estamos conectados al sistema de un proveedor externo e importamos los datos periódicamente

```
python manage.py importar_trabajos_ambiente
python manage.py importar_ubicacion_ambiente
```
